有位婆婆問我支唔支持中大 簽個名

屌你老母張紙係支持人大

阿婆你係唔係傻撚左啊

個阿婆可能真係唔知自己手上面嗰張係咩嚟

呃鳩啲人以為係支持中大學生

中華人民共和國全國人民代表大會
阿婆冇錯

支持泛民參選全國人大